想買狗 知唔知邊間係信譽好

想買隻柴犬
我知好多人都會叫我去領養嫁喇
但真係驚有咩事 教唔到佢
唔可以棄養加嗎

香港好多都係入台灣嘅近親繁殖狗 大咗好撚多問題 仲要柴犬好難教 冇心理準備真係唔好養 得閒去下啲柴犬cafe撚下狗就算 真心想養嘅就揾日本代理 人地有齊證明文件 可以查五代 有咩事起上嚟都可以追究

Mk 果d係咪真係冇間好？

係 利申養緊隻赤柴 放開狗同好多狗主傾過計就會知 你係旺角買個啲真係好睇彩數 好彩嘅咪一世冇事

你果隻邊到買 太子果間得唔得 佢話日本黎 有曬證書 當然唔平

領養啦
一定要柴狗做咩